得罪講句，廿歲都冇拍過拖嘅一定好有問題

廿歲人，就算係柒頭，喺中學、大專點都會拍過拖
冇嗰啲一定係照鏡會作嘔，生到成個唐氏咁嘅怪物
再唔係就低低能能，重度弱智
因為只要你唔係成隻怪獸咁或者真係智力有嚴重缺陷，根本冇可能冇女
面對現實啦

真

話唔定個身有成陣屎味添

大多數都應該是唔識同人相處，少數係真係覺得主動單身

樓主幾歲

都唔明嗰啲人有咩生存意義

20
A1

係

唔識同人相處咪即係弱智

Yes

以偏概全嘅人係咪仲衰過弱智

20歲太少 25歲都無拍過拖一定好有問題
利申20歲a0

同意

樓主真係好撚威威，有拍過拖

我鍾意嘅人對我冇feel
我冇feel嘅，佢對我有意思但我都唔想開始
所以單身
噉嘅理由充唔充分？

小學雞樓豬

另一隻怪獸對你有feel?

至少正常

怪獸就留俾樓豬啦
希望你拯救到世界啦

I deserve better.

if you deserve better, then why are you single now

中學男校，大專成班得仔，完全冇女可以點搞？

搞基

系 木22鳥

pish

樓主不要害人

鐘意單身

圈子細

push

因為我生得樣衰姐

屌你老母

25A0

唔拍拖得罪你咩
樓主唔好咁標籤我地啦

中意吖吹咩

乜嘢觀念
ching 你太年輕啦

你30先再上過黎開post啦

點解

e到大把人30都未拍